<resources>
    <string name="app_name">QuadrinhosBatman</string>
    <string name="neve">Ao contrário do que se pensa atualmente, o Coringa não é o único adversário interessante do Batman. Qualquer um pode comprovar o fato de que os roteiristas atuais não conseguem enxergar esse fato, de maneira empírica: pegue as edições das revistas mensais do personagem de uns quatro ou cinco anos para cá e conte quantas histórias teremos em que o Charada, O Cara de Barro, o Chapeleiro Louco, o Duas Caras ou mesmo o Espantalho aparecem.</string>
    <string name="veneno">Depois que o Homem-Morcego fracassa ao tentar salvar uma jovem, ele acaba se tornando viciado na perigosa substância conhecida como Veneno, e sua vida inteira sai totalmente de controle! Nesta nova edição de um clássico absoluto, a poderosa droga é introduzida ao Universo DC por Dennis O'Neil e Russell Braun!</string>
    <string name="gotico">Batman, o Cavaleiro das Trevas, alimenta-se do medo, superstição e terror que inspira nos criminosos. Mas em "Gótico" os papéis invertem-se e será confrontado com um inimigo capaz de inspirar um terror ainda maior.
Secundado pelo traço excepcional de Klaus Janson, Grant Morrison regressou ao universo do Batman neste volume que o confirmou com um dos maiores argumentistas da DC Comics.</string>
    <string name="o_homem_que_ri">mportantes cidadãos de Gotham são misteriosamente assassinados e apenas uma pista une os casos: os cadáveres apresentam um sinistro sorriso congelado em seus lábios.</string>
    <string name="monge_louco">Batman vê-se obrigado a descobrir quem é o assassino serial cujas vítimas têm o sangue completamente sugado das veias no que parece ser algum tipo de ritual satânico. </string>
    <string name="des_homens_monstro">Batman começando a atuar em Gotham City. O Professor Hugo Strange começando seus experimentos. Bruce Wayne e Julie Madison começando um relacionamento.</string>
    <string name="des_xama">Após anos de um árduo treinamento, o jovem Bruce Wayne acha que está finalmente pronto para iniciar sua tão desejada guerra contra o crime. Ledo engano… O que parecia ser uma simples busca por um escorregadio assassino vai se provar um verdadeiro batismo de fogo que jogará o homem que futuramente se tornará o guardião sombrio de Gotham em uma espiral de mistério e misticismo, que marcará sua trajetória.</string>
    <string name="des_ano_um">Em 1986, Frank Miller e David Mazzucchelli produziram esta revolucionária reinterpretação da origem do Batman – sobre quem ele é e como se tornou o que é</string>

</resources>
